無睇開nba 有無人好想湖人輸

個奶共占屎 想睇住佢柒

做咩唔睇我？

耆齡王

我睇開鮑姐塊鮑

睇開鮑姐

鮑姐都睇籃波？

有鮑姐唔會輸

想rmbj輸，但又想ad攞冠軍

有

gogogo Jimmy Butter

想睇奶共占輸 又想睇鮑姐奪冠

想Lakers奪冠當係畀Kobe嘅最後一份禮物

畀帽樓主戴？

凈係想垃圾猴仆街死

幾十年湖人死忠
果d咩渣巴張伯倫波衫全部有買
今年有人民幣占即刻轉會
仲支持嘅一係太監一係五毛

廢老舊年已經入左湖人喎
Ching昏迷左？

成班潮人消費緊Kobe

鮑姐轉行打nba？

冇莫雷點樣引到人民幣露狐狸尾？

好波